蜘蛛！

如果走咗一隻蜘蛛入車廂入面應該點樣處理？上個星期喺車頭見到佢一次，啱啱又見到，好不安！

有幾大隻

手指尾中間嗰節咁大 ... 唔係好大，不過佢識跳 ..

之前成車都有 落左薰衣草香氛
過一個星期就走晒出黎 逐隻擊殺